建案取名三上悠「雅」 連谷歌都覺得你打錯字

台中「三上」建設，在大雅區推出一棟大樓新案，地點在氣氛悠閒的農業區，取名「三上悠雅」非常合邏輯，不過該案與日本知名音樂人撞名，懂的人看到廣告無不會心一笑。由於該影星名氣響亮，GOOGLE該案名得翻到第3頁，才能找到正確的條目。

該案專案經理鄭智豪表示，企劃提了許多案名供老闆挑選，老闆挑中這個名稱，雖然他不是很清楚這位日本明星，但知道後倒也不介意，原則上大家會以「悠雅」稱呼該案。

「三上悠雅」是大雅當地今年最低價的大樓案，位在大林路140巷、近大林路的農建地，規劃29~35坪2~3房，總價僅538~1260萬元，廣告戶單價僅18.5萬元起，對首購族具吸引力。

鄭智豪指出，該案2房規劃2衛浴，3房主臥還有更衣室，在幾乎以3房為主的大雅區是少見產品，「雖然周邊是農業區，但臨路寬仍有8米，目前大雅區幾乎無可開發建地，建商多必須往外圍找地推案，但也因此有相對低廉的價格。」

知名音樂人？

松楓島，連出家人都心動。

久未大橋

啲朋友去你屋企探你，search 地址搵極都係av 網

同一間建築公司?

高章

臭猁狗

果啲聲對於某啲人黎講係音樂黎

同朋友介紹屋企 可以話我住係三上個度

前AKB成員呀

個腦細係咪比員工呃，話個名係日本著名音樂人

你唔貼，上面真係唔知

有冇大騎樓？

太無辜
永遠都係覺得你食字

老闆挑中這個名稱，雖然他不是很清楚這位日本明星

我信你

叫得夠甜，好似音樂咁

識玩樂器(吹蕭)，都可以算係音樂人嘅

佢之前係咪叫鬼頭桃菜

仲係女高音

音樂人

盲人

吹奏勁

音樂世家添啊

吹簫大師

松島楓

出左歌啦 懶醒

大橋久未通車

睇住av學韓文

乜都俾人睇過晒，佢仲有市場咩？

另類推銷，其實係想多啲人睇佢av

買嚟開三上悠亞粉絲招待會

人地話晒都 SKE48出身

宜家組咗女團 進軍k-pop

吹簫

愛田柚子茶、南波杏仁露、松島蜂蜜綠茶

知名音樂人
但唔係因為音樂而知名

蜂蜜檸檬

好撚好笑

香港都有上源啦

正呀 一世唔驚比人放地址上網

變相做左新飛田新地
比人入去做雞叫雞

吹蕭

佢話唔識日本明星三上悠亞
冇話唔識av女優三上悠亞

叫聲好似歌今好聽

三上老師

老老實實 你做完快d走